[轉載]同人界惡性循環，Event冇出事當贏、冇嘢買是常態？

原文來源自 -- 香港同人．HKDoujin
Link：

昨天才認真看完整篇文章，如同其他時事新聞一樣，我不可以一次看完，而是斷斷續續地看一段就得平伏心情。

其實不需要說太多，我相信每個人都知道許多事情的根本是什麼，可惜你申訴無門，亦無力反抗。

同人冇得大搞

香港好撚中意幾廿百樣活動一齊搞